是日晚餐 餓撚請入。。。

辣到口腫，要沖水先食到

LM

咩麵嚟？

咩來！

咁都要lm

劉明一身蟻

烏冬

吉嬸今日連餸都冇埋

褲，係辣椒油撈烏冬，辣到頭痕

有咩咁值得劉明

因為窮

烏冬梗係拎麻醬撈

食咗幾次喇，有啲厭

飽唔飽架

鰹魚汁

啲米線睇落又幾正

唔係太肚餓，雪櫃有件尋日買嘅黑森林，唔飽一陣食埋佢

買定支傍身先

超力銀絲烏冬嚟，超級市場最平嗰啲

原來佢係鳥冬

米線無咁粗碌

Sorry食開米

兩樣都好食，烏冬嚟講只愛呢種cheap cheap粗碌聞落有酸味嘅

屎..

Is

渣ga

聽聞樓豬塊面平時都已經漲到好似打腫咗咁

係，記得以前開過post話唔食得辣，引咗個痴線佬入嚟屌我家教問題，小小辣都食唔到肯定老豆老母唔識教搞到我身嬌肉貴

係，仲脹過你塊面，兩個欣欣姐

剩係食烏冬

米，係呀

吉
飲奶啦

好冇禮貌人身攻擊

下晝飲咗喇

再唔係落胡麻醬都得

欣宜姐，肥是福相嚟

放棄咗唔食了，本身都唔肚餓

飽了

浪費

食咗咩？

Me is 大嘥鬼

呢輪糧尾 我用啲櫻花蝦米洋蔥炒蛋 帶飯
窮好煩呀

俾屋企人食左佢

弘，聽落好似好好食喎
出咗糧食餐好啦

我啲垃圾只能孤芳自賞

豬油no飯

肉碎 飯

你知就好啦，而家啲後生都唔捱得嘅

好似幾正